[左膠都發癲] 周保松總結林鄭記者會

不會撤回、不會道歉、不會下台、初心不改、暴動不變、警察全對，多謝建制、感激中央。完。

林鄭都on9嘅

ＤＩＵ

迫和理非勇武

撤回

会

算啦佢大陸出世
但真係好撚到point
開完等如冇開過

你自己唔暫緩都俾人圍到開唔到會架啦

周生改左喇, 變左咁:

「不會撤回、絕不道歉、死不下台、初心不改、暴動不變、暴徒抵拉、警察全對，多謝建制、感激中央。完。」